現場唔好比個公安走分分鐘嗰啲救護都係公安扮

現場唔好比個公安走分分鐘嗰啲救護都係公安扮

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

個救護真係好鬼

其實個公安走又點唔走又點？
你地有證據話佢係公安
影埋相

佢走唔走有分別咩

咁多人影住你想幫佢含撚都唔得啦